發覺幾多咀嘅藍屍都好 到每個月21號佢哋個facebook都好撚靜

721班賤畜根本解釋唔到

今晚見